大家今日一齊出去聽TOMMY唱歌！！

香港樂壇欠TOMMY一個交代
今日一齊出去聽TOMMY仔唱歌啦喂

喺到點歌先！